祖先報夢

祖先報夢話如果痴小熊維尼嘅相然後盾俾公安射係犯左侮辱國家罪喎
唔知祖先講嘅嘢堅定流想搵人解答下

冇用， 班狗會話維你老母呀！